[求圖]有無人有之前好出名個莎娜仔J圖

即係insulatingsana

見過真人 不了

都無機會屌嫁啦,睇下圖無所謂

好柒 係幅計ok

夠做,依個世界好公平

其實J圖POST應該開咩台

有圖自推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

認真，唔好丁，好撚樣衰
真人樣衰過我太麻